有冇人有睇過王小波嘅《愛你就像愛生命》？

可唔可以講下讀後感我睇到一舊雲咁

係咪冇人睇王小波